廢老就免費派罩，我就連登記的資格都無。

仲話手足唔係condom，黃你老母經濟圈咩，廢老肉便器黎咋。

屌你老母用晒口罩就吐口水落你班肉便器到。

睇完上面啲圖
想做廢老了

我寧願一ID一飛，之後抽籤都冇咁嬲。
BTW,都要多謝誠哥..

番號呢

廢老著數多呀！

milf